阿朗700球各部位入球量，條J都入過波

慶祝動作咁

雞姦次數仲勁

美斯用手入過波 牙朗試過未

秒

Arm都係手

美斯夠700球未

點解jj唔痛

C.朗700球恐怖壯舉！54次戴「帽」+滅153個對手

新浪網 2019-10-15 04:52:50

C.朗拿度達成700球紀錄！！

在對陣烏克蘭的歐國外中，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）完成入球，將自己職業生涯的總入球數刷新到了700粒，他也成為現役球員中唯一一位職業生涯攻入700球的球員。

據統計，C.朗拿度的這700粒入球是在974場比賽中完成的。其中5粒入球是在他職業生涯起點的士砵亭（葡萄牙體育）攻入的；在效力曼聯期間，C.朗拿度攻入118粒入球；效力皇馬期間，C.朗拿度共攻入450粒入球；為祖記效力期間，C.朗拿度共攻入32粒入球；而在葡萄牙國家隊，C.朗拿度的入球數也達到了95粒。

在這700粒入球中，C.朗拿度的一些數據也十分恐怖。其中，他共完成了54次帽子戲法，也在面對153個不同對手時都有入球入賬，而被C.朗拿度破門次數最多的球隊，正是西甲勁旅西維爾（被C.朗拿度攻入27球）。

C.朗拿度700球詳細分佈如下：

一、球會：811場605球

歐聯：164場127球

英超：196場84球

西甲：292場311球

意甲：37場24球

葡超：25場3球

西班牙盃：30場22球

足總盃：26場13球

聯賽盃：12場4球

意大利盃：2場0球

葡萄牙杯：2場2球

西班牙超級盃：7場4球

社區盾：1場0球

意大利超級盃：1場1球

世冠盃：8場7球

歐聯資格賽：4場1球

歐霸盃：2場0球

歐洲超級盃：2場2球

二、國家隊：162場95球

世界盃：17場7球

世界盃外圍賽：38場30球

歐國盃：21場9球

歐國盃外圍賽：33場27球

洲際國家盃：4場2球

歐國聯：2場3球

友誼賽：47場17球

上帝先得

唔好串我美斯冇品

友誼賽數據麻麻地

有冇球王數據

輸波但係mvp

最後佢屌晒鬼咁，但佢自己又頂唔入

penis

慶祝動作係咪指住自己條J

牙朗隻arm計落隻腳到

踢少你140場，爭你28球咁囉

@王騎

歐聯成日早出局,係踢少D比賽嫁啦

同埋做埋唔貼埋友誼賽,明明球王友誼賽入波完勝阿朗

美欺用前足